# translation of smolt.master.po to Traditional Chinese
# Chinese translations for PACKAGE package
# traditional Chinese translation for PACKAGE.
# Copyright (C) 2007 ORGANIZATION
#
# Chester Cheng <ccheng@redhat.com>, 2007.
# Terry Chuang <tchuang@redhat.com>, 2008, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: smolt.master\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-08 15:06+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-03 12:18+1000\n"
"Last-Translator: Terry Chuang <tchuang@redhat.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <en@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: deleteProfile.py:36 smolt.py:360
#, python-format
msgid "Server Message: \"%s\""
msgstr "伺服器訊息：「%s」"

#: deleteProfile.py:46 sendProfile.py:48
msgid "enable debug information"
msgstr "啟用除錯資訊"

#: deleteProfile.py:51 sendProfile.py:58
#, python-format
msgid "specify the URL of the server (default \"%default\")"
msgstr "指定伺服器的 URL（預設值為「%default」）"

#: deleteProfile.py:56 sendProfile.py:73
msgid "print information only, do not send"
msgstr "只將資訊寄出，而不將它們送出"

#: deleteProfile.py:61 sendProfile.py:88
#, python-format
msgid "specify HTTP user agent (default \"%default\")"
msgstr "指定 HTTP 用戶代理程式（預設值為「%default」）"

#: deleteProfile.py:66 sendProfile.py:93
#, python-format
msgid "specify HTTP timeout in seconds (default %default seconds)"
msgstr "以秒為單位來指定 HTTP 的逾時（預設值為 %default 秒）"

#: deleteProfile.py:70 sendProfile.py:112
msgid "specify which uuid to use, useful for debugging and testing mostly."
msgstr "指定要使用哪個 uuid，大部分是有助於除錯和測試。"

#: deleteProfile.py:89
msgid "Error contacting Server:"
msgstr "和伺服器進行聯繫時發生錯誤："

#: deleteProfile.py:97
msgid "Profile removed, please verify at"
msgstr "設定檔被移除，請在此進行驗證"

#: gui.py:35 sendProfile.py:177 smolt.py:655
msgid "General"
msgstr "一般"

#: gui.py:37
msgid "Distribution"
msgstr "發行"

#: gui.py:82
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: gui.py:83
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: gui.py:115
msgid "Bus"
msgstr "Bus"

#: gui.py:116
msgid "Driver"
msgstr "驅動程式"

#: gui.py:117
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: gui.py:118
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: privacypolicy.py:3
#, python-format
msgid ""
"<span></span>\n"
"Smolt will only send hardware and basic operating system information to the\n"
"Fedora smolt server (smoon).  The only tie from the database to a "
"submitters\n"
"machine is the UUID.  As long as the submitter does not give out this UUID\n"
"the submission is anonymous.  If at any point in time a user wants to "
"delete\n"
"his/her profile from the database they need only run<br>\n"
"<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;<tt>smoltDeleteProfile</tt><br>\n"
"<br>\n"
"The information sent to the smolt database server should be considered "
"public\n"
"in that anyone can view the statistics, data and share machine profiles.  "
"In \n"
"many ways smolt is designed to get hardware vendors and other 3rd parties'\n"
"attention.  As such, not only will this information be shared with 3rd "
"parties,\n"
"we will be using smolt as leverage to gain better support for open source\n"
"drivers and better support in general.<br>\n"
"<br>\n"
"IP Logging:  In Fedora's smolt install all web traffic goes through a proxy\n"
"server first.  This is the only place IP addresses are being logged and "
"they\n"
"are kept on that server for a period of 4 weeks at which time log rotation\n"
"removes these logs.  The Fedora Project does not aggregate IP addresses in\n"
"the smolt database.  These logs are private and will not be available to "
"the\n"
"general public.<br>\n"
"<br>\n"
"Users unhappy with this policy should simply not use smolt.  Users with\n"
"questions about this policy should contact the Fedora Infrastructure Team "
"at\n"
"<a href=\"mailto:%(mail)s\">%(mail)s</a>.  Also remember that users can "
"delete their\n"
"profiles at any time using<br>\n"
"<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;<tt>smoltDeleteProfile</tt><br>\n"
"<br>\n"
"Thanks for participating and for your interest in our privacy policy.\n"
msgstr ""
"<span></span>\n"
"Smolt 只會將硬體和基本作業系統上的資訊傳送至\n"
"Fedora smolt 伺服器（smoon）上。提交者機器和資料庫的唯一連結\n"
"就是 UUID。只要提交者不提供他的 UUID，\n"
"此提交就會是匿名的。若用戶想將個人的設定檔由資料庫\n"
"中刪除掉，他們只需要執行<br>\n"
"<br>\n"
"&nbsp;&nbsp;&nbsp;<tt>smoltDeleteProfile</tt><br>\n"
"<br> 即可。\n"
"傳送至 smolt 資料庫伺服器的資訊可供大眾檢視，\n"
"任何人皆可檢視數據、資料和共享機器設定檔。Smolt\n"
"許多的設計著重於取得硬體供應商以及其他第三方用戶的\n"
"注意力。正因如此，該資訊不只會共享於第三方用戶之間，\n"
"我們也將利用 smolt 來取得更佳的開放式原始碼驅動程式上的\n"
"支援以及更佳的一般支援。<br>\n"
"<br>\n"
"IP Logging：在 Fedora 的 smolt 安裝進行時，所有的網站流量都會先通過一個 "
"proxy\n"
"伺服器。這是 IP 位址唯一會被紀錄的地方，並且它們\n"
"會被保留在該伺服器上四個禮拜直到時間日誌循環\n"
"將這些紀錄移除掉。Fedora 專案不會將 IP 位址聚合在\n"
"smolt 資料庫中。這些紀錄為私密紀錄，\n"
"一般大眾將無法存取或檢視。<br>\n"
"<br>\n"
"無法同意此私隱權政策的用戶不該使用 smolt。對於此私密隱私政策\n"
"持有疑問的用戶應透過\n"
"<a href=\"mailto:%(mail)s\">%(mail)s</a> 來與 Fedora Infrastructure Team 取得聯繫。請記得"
"用戶可隨時透過使用\n"
"「smoltDeleteProfile」來將他們的設定檔移除。<br>\n"
"<br>\n"

#: scan.py:41
msgid "Current rating for vendor/model."
msgstr "供應商/型號的目前評等。"

#: scan.py:45
msgid "Unrated/Unknown"
msgstr "未進行評等/不明"

#: scan.py:46
msgid "Non-working"
msgstr "無法運作"

#: scan.py:47
msgid "Partially-working"
msgstr "部份可運作"

#: scan.py:48
msgid "Requires 3rd party drivers"
msgstr "需要第三方驅動程式"

#: scan.py:49
msgid "Works, needs additional configuration"
msgstr "可運作，需進行額外的設定"

#: scan.py:50
msgid "Works out of the box"
msgstr "取得時即可運作"

#: scan.py:58
#, python-format
msgid "Scanning %s for known errata.\n"
msgstr "掃描 %s 來取得已知的勘誤。\n"

#: scan.py:88
msgid "\tErrata Found!"
msgstr "\t發現勘誤！"

#: scan.py:91
msgid "\tNo errata found, if this machine is having issues please go to"
msgstr "\t未發現任何勘誤，若此機器有問題的話，請至"

#: scan.py:92
msgid "\tyour profile and create a wiki page for the device so others can"
msgstr "\t您的設定檔並為此裝置建立一個 wiki 頁面，如此一來其他人便可"

#: scan.py:93
msgid "\tbenefit"
msgstr "\t受益於此頁面"

#: scan.py:101 smolt.py:1157
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: scan.py:103 smolt.py:1159
msgid "Hint:"
msgstr "提示："

#: sendProfile.py:53 smoltGui.py:327
msgid "specify the location of the (only) config file to use"
msgstr "（只）指定欲使用的設定檔的位置"

#: sendProfile.py:63
msgid "(optional) Fedora Account System registration"
msgstr "（非必要）Fedora 帳號系統註冊"

#: sendProfile.py:68
msgid "password, will prompt if not specified"
msgstr "密碼，若未指定的話將會被提示"

#: sendProfile.py:78
msgid "don't prompt to send, just send"
msgstr "傳送時不提示，直接傳送即可"

#: sendProfile.py:83
msgid "continue to send until success"
msgstr "繼續進行傳送直到成功為止"

#: sendProfile.py:98
msgid ""
"this is an automated checkin, will only run if the \"smolt\" service has "
"been started"
msgstr "這是個自動的登記手續，只有在「smolt」服務被啟用時才會執行"

#: sendProfile.py:103
msgid "only scan this machine for known hardware errata, do not send profile."
msgstr "只檢查此機器上的已知硬體勘誤，不傳送設定檔。"

#: sendProfile.py:108
msgid "do not scan this machine for know hardware errata, only submit profile."
msgstr "不在這部機器上掃描已知的硬體勘誤，只提交設定檔。"

#: sendProfile.py:122
msgid "Request a new public UUID"
msgstr "請求一組新的公共 UUID"

#: sendProfile.py:126
msgid "HTTP proxy"
msgstr "HTTP proxy"

#: sendProfile.py:146
msgid "Smolt set to checkin but checkins are disabled (hint: service smolt start)"
msgstr "Smolt 已設為 checkin，不過 checkin 已被停用（提示：service smolt start）"

#: sendProfile.py:156
#, python-format
msgid "Success!  Your new public UUID is: %s"
msgstr "成功！您的新公用 UUID 是：%s"

#: sendProfile.py:172
msgid "Smolt has collected four types of information:"
msgstr "Smolt 已蒐集了四種類型的資訊："

#: sendProfile.py:173
msgid "Do you want to .."
msgstr "您是否希望 .."

#: sendProfile.py:174
msgid "(v)iew details on collected information?"
msgstr "(v)檢視已搜尋的資訊詳情？"

#: sendProfile.py:175
msgid "(s)end this information to the Smolt server? (or [y] for yes)"
msgstr "(s)將此資訊傳送至 Smolt 伺服器？（或以 [y] 來確認）"

#: sendProfile.py:176
msgid "(q)uit Smolt?  (or [n] for no)"
msgstr "(q)退出 Smolt？（或以 [n] 來取消）"

#: sendProfile.py:178 smolt.py:669
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: sendProfile.py:179
msgid "File system-related"
msgstr "與檔案系統相關"

#: sendProfile.py:180
msgid "Distribution-specific"
msgstr "描述特屬"

#: sendProfile.py:213
msgid "Your choice (s/v/q/y/n): "
msgstr "您的決定（s/v/q/y/n）："

#: sendProfile.py:215 sendProfile.py:234
msgid "Exiting..."
msgstr "正在退出..."

#: sendProfile.py:217
msgid "s|y|yes"
msgstr "s|y|yes"

#: sendProfile.py:220
msgid "q|n|no"
msgstr "q|n|no"

#: sendProfile.py:222
msgid "v"
msgstr "v"

#: sendProfile.py:246
msgid "Retry Enabled - Retrying"
msgstr "重新嘗試啟用 - 重新嘗試中"

#: sendProfile.py:255
msgid "Could not send - Exiting"
msgstr "無法傳送 - 正在退出"

#: sendProfile.py:260
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: sendProfile.py:265
msgid "Registration Failed, Try again"
msgstr "註冊失敗，請重新嘗試"

#: sendProfile.py:276
#, python-format
msgid ""
"To share your profile: \n"
"\t%s (public)"
msgstr ""
"若要共享您的設定檔：\n"
"\t%s (public)"

#: sendProfile.py:280
#, python-format
msgid "\tAdmin Password: %s"
msgstr "\t管理員密碼：%s"

#: sendProfile.py:283
msgid "No Public UUID found!  Please re-run with -n to generate a new public uuid"
msgstr "找不到公用 UUID！請以 -n 來重新執行以產生一組新的公用 uuid"

#: smoltFirstBoot.py:38 smoltFirstBoot.py:39
msgid "Hardware Profile"
msgstr "硬體設定檔"

#: smoltFirstBoot.py:56
msgid ""
"Are you sure you wouldn't like to send the profile?  Submitting your profile "
"is a valuable source of information for our development and can help "
"troubleshoot issues that may come up with your hardware."
msgstr ""
"您是否確定不想提交設定檔？您的設定檔有助於我們未來的開發並可協助我們針對於您"
"硬體上的問題進行疑難排解。"

#: smoltFirstBoot.py:64
msgid "_Reconsider sending"
msgstr "重新考慮提交設定檔（_R）"

#: smoltFirstBoot.py:65
msgid "_No, do not send."
msgstr "不，不提交設定檔。（_N）"

#: smoltFirstBoot.py:92
msgid ""
"Smolt is a hardware profiler for The Fedora Project.  Submitting your "
"profile is a great way to give back to the community as this information is "
"used to help focus our efforts on popular hardware and platforms.  "
"Submissions are anonymous.  Sending your profile will enable a monthly "
"update."
msgstr ""
"Smolt 為 Fedora 專案的硬體 profiler。提交您的設定檔有助於社群利用此資訊來專注"
"於較流行的硬體和平台。此提交乃是匿名的。提交您的設定檔將可讓我們每個月進行更"
"新。"

#: smoltFirstBoot.py:119
msgid "_Participate in KernelOOPS"
msgstr "參與 KernelOOPS(_P)"

#: smoltFirstBoot.py:120
msgid "Submit profile link to _Bodhi"
msgstr "將設定檔連結提交至 Bodhi(_B)"

#: smoltFirstBoot.py:122
msgid "_Send Profile"
msgstr "傳送設定檔(_S)"

#: smoltFirstBoot.py:123
msgid "D_o not send profile"
msgstr "不傳送設定檔(_o)"

#: smoltGui.py:92
msgid "Smolt"
msgstr "Smolt"

#: smoltGui.py:97
msgid "&File"
msgstr "檔案(_F)"

#: smoltGui.py:98
msgid "&Help"
msgstr "協助(_H)"

#: smoltGui.py:101
msgid "&Send Profile"
msgstr "傳送設定檔(_S)"

#: smoltGui.py:102
msgid "&My Smolt Page"
msgstr "我的 Smolt 頁面(_M)"

#: smoltGui.py:103
msgid "&Exit"
msgstr "退出(E)"

#: smoltGui.py:104
msgid "Show &Privacy Policy"
msgstr "顯示私隱權政策(_P)"

#: smoltGui.py:105
msgid "&About"
msgstr "相關資訊(_A)"

#: smoltGui.py:106
msgid "About &Qt"
msgstr "關於 &Qt"

#: smoltGui.py:120
msgid "Main Tool Bar"
msgstr "主要工具列"

#: smoltGui.py:170
msgid "No distribution-specific data yet"
msgstr "還沒有發佈特屬的資料"

#: smoltGui.py:175 smoltGui.py:238
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: smoltGui.py:239
msgid "An error occurred while sending the data to the server."
msgstr "將資料傳送至伺服器時發生了錯誤。"

#: smoltGui.py:246
msgid "Profile Sent"
msgstr "設定檔已提交"

#: smoltGui.py:247
#, python-format
msgid ""
"<b>Your profile was sent successfully!</b><br>\t\t\t\t<br>\t\t\t\tYour "
"profiles is available online at:<br>\t\t\t\t<a href=\"%(url)s\">%(url)s</"
"a><br>\t\t\t\t<br>\t\t\t\tYour profile admin password is:<br><i>%(password)"
"s</i>"
msgstr ""
"<b>您的設定檔已成功提交！</b><br>\t\t\t\t<br>\t\t\t\t您的"
"設定檔可透過網路存取，該設定檔位於：<br>\t\t\t\t<a href=\"%(url)s\">%(url)s</"
"a><br>\t\t\t\t<br>\t\t\t\t您的設定檔管理員密碼為：<br><i>%(password)"
"s</i>"

#: smoltGui.py:270
msgid "Privacy Policy"
msgstr "私隱權政策"

#: smoltGui.py:284
#, python-format
msgid "<h3>Smolt Qt</h3>Version %(version)s<br/>"
msgstr "<h3>Smolt Qt</h3>版本 %(version)s<br/>"

#: smoltGui.py:285
msgid ""
"<br/>Smolt Qt is a Smolt GUI client to submit Smolt hardware profiles \t\t\t"
"\tto a Smoon server.<br/>"
msgstr ""
"<br/>Smolt Qt 是個用來將 Smolt 硬體設定檔提交至 Smoon 伺服器的 \t\t\t"
"\tSmolt GUI 客戶端。<br/>"

#: smoltGui.py:288
msgid ""
"<b>About Smolt:</b><br/>The smolt hardware profiler is a server-client \t\t\t"
"\tsystem that does a hardware scan against a machine and sends the results \t"
"\t\t\tto a public Fedora Project turbogears server. The sends are anonymous "
"\t\t\t\tand should not contain any private information other than the "
"physical \t\t\t\thardware information and basic OS info.<br/>"
msgstr ""
"<b>有關於 Smolt：</b><br/>smolt 硬體設定檔是個會針對於一部機器進行\t\t\t"
"\t硬體掃描並將結果傳送至一個公用的 Fedora Project turbogears 伺服器上\t"
"\t\t\t的伺服器-客戶端系統。提交會是匿名的，"
"\t\t\t\t並且除了實體的硬體資訊和基本的 OS 資訊之外"
"\t\t\t\t不該包含任何其它私密資訊。<br/>"

#: smoltGui.py:294
msgid "<b>Authors:</b><br/>Carlos Gonçalves &lt;mail@cgoncalves.info&gt;"
msgstr "<b>作者：</b><br/>Carlos Gonçalves &lt;mail@cgoncalves.info&gt;"

#: smoltGui.py:296
#, python-format
msgid ""
"%(title)s<br>\t\t\t\t%(description)s<br>\t\t\t\t%(authors)s<br>\t\t\t\t<br>\t"
"\t\t\t<b>License:</b><br>\t\t\t\tThis program is free software; you can "
"redistribute it and/or \t\t\t\tmodify it under the terms of the GNU General "
"Public License \t\t\t\tas published by the Free Software Foundation; either "
"version 3 \t\t\t\tof the License, or (at your option) any later version."
msgstr ""
"%(title)s<br>\t\t\t\t%(description)s<br>\t\t\t\t%(authors)s<br>\t\t\t\t<br>\t"
"\t\t\t<b>許可證：</b><br>\t\t\t\t此程式為免費軟體；您可將它"
"重新發佈與/或\t\t\t\t遵照自由軟體基金會所發行的 GNU 通用公共"
"許可證的使用條款\t\t\t\t來修改它；需要是"
"版本 3 \t\t\t\t的許可證或是（依照您選擇）任何更新版本。"

#: smolt.py:362
#, python-format
msgid "Could not contact server: %s"
msgstr "無法和伺服器取得聯繫：%s"

#: smolt.py:412
msgid "Could not bind to dbus.  Is dbus running?"
msgstr "無法綁定至 dbus。dbus 是否運作中？"

#: smolt.py:418
msgid ""
"Could not connect to hal, is it running?\n"
"Run \"service haldaemon start\" as root"
msgstr ""
"無法連至 hal，它是否運作中？\n"
"以 root 身份來執行「service haldaemon start」"

#: smolt.py:507
msgid ""
"\tYour pub_uuid could not be written.\n"
"\n"
msgstr ""
"\t您的 pub_uuid 無法寫入。\n"
"\n"

#: smolt.py:516
#, python-format
msgid "\tYour admin token  could not be cached: %s\n"
msgstr "\t您的管理員 token 無法被快取儲存：%s\n"

#: smolt.py:536 smolt.py:579 smolt.py:609
#, python-format
msgid "Error contacting Server: %s"
msgstr "和伺服器進行聯繫時發生了錯誤：%s"

#: smolt.py:545 smolt.py:596
msgid "Wrong version, server incapable of handling your client"
msgstr "版本錯誤，伺服器無法處理您的客戶端"

#: smolt.py:550
msgid "Something went wrong fetching a token"
msgstr "嘗試取得 token 時發生了錯誤"

#: smolt.py:589
#, python-format
msgid "An error has occured while contacting the server: %s"
msgstr "和伺服器進行聯繫時發生了錯誤：%s"

#: smolt.py:618 smolt.py:691
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: smolt.py:619 smolt.py:692
msgid "Default run level"
msgstr "預設 run level"

#: smolt.py:620 smolt.py:693
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: smolt.py:677
msgid "Filesystem Information"
msgstr "檔案系統資訊"

#: smolt.py:690
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: smolt.py:694
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: smolt.py:695
msgid "BogoMIPS"
msgstr "BogoMIPS"

#: smolt.py:696
msgid "CPU Vendor"
msgstr "CPU 供應商"

#: smolt.py:697
msgid "CPU Model"
msgstr "CPU 型號"

#: smolt.py:698
msgid "CPU Stepping"
msgstr "CPU Stepping"

#: smolt.py:699
msgid "CPU Family"
msgstr "CPU 家族"

#: smolt.py:700
msgid "CPU Model Num"
msgstr "CPU 型號號碼"

#: smolt.py:701
msgid "Number of CPUs"
msgstr "CPU 數量"

#: smolt.py:702
msgid "CPU Speed"
msgstr "CPU 速度"

#: smolt.py:703
msgid "System Memory"
msgstr "系統記憶體"

#: smolt.py:704
msgid "System Swap"
msgstr "系統 Swap"

#: smolt.py:705
msgid "Vendor"
msgstr "供應商"

#: smolt.py:706
msgid "System"
msgstr "系統"

#: smolt.py:707
msgid "Form factor"
msgstr "主機板尺寸"

#: smolt.py:708
msgid "Kernel"
msgstr "Kernel"

#: smolt.py:709
msgid "SELinux Enabled"
msgstr "SELinux 啟用"

#: smolt.py:710
msgid "SELinux Policy"
msgstr "SELinux 政策"

#: smolt.py:711
msgid "SELinux Enforce"
msgstr "SELinux 強制實施"

#: smolt.py:1180
msgid "Unable to save UUID, continuing...\n"
msgstr "無法儲存 UUID，繼續進行中...\n"

#: smolt.py:1181
#, python-format
msgid "Your UUID file could not be created: %s\n"
msgstr "無法建立您的 UUID 檔案：%s\n"

#: smolt.py:1184
msgid "Unable to determine UUID of system!\n"
msgstr "無法判斷系統的 UUID！\n"

#: smolt.py:1203
#, python-format
msgid "Error determining public UUID: %s"
msgstr "判斷公用 UUID 時發生了錯誤：%s"

#: smolt.py:1204
msgid "Unable to determine Public UUID!\n"
msgstr "無法判斷公用 UUID！\n"

#: software.py:44
msgid "Cannot Determine Runlevel"
msgstr "無法判斷 Runlevel"

